八字算命

留低年月日時
男定女 邊度出世
呢家係邊
問乜

答到就答

gogogo

1992年12月7日 男 香港
愛情 事業 財運

依家係屯門

1992 11 16 女
香港 事業

1991 1月10
香港 事業 愛情

1994 09 20 男 澳門

問事業，財運

1992 04 17 男
香港 愛情

1998/07/14 15:15

男 香港

問愛情同前路 有冇機會發達

你條命無時間唔知。
但你守錢好緊

無時間唔知 但你做事正當 規規矩矩

要面

要面打錯。

補返

1989/01/27 17:30

男 香港

問愛情同事業前路 謝謝

1994年5月10日15：55 香港 男
適合做咩職業？(做緊設計但覺得前景麻麻)

1997/11/11 女 07:00am 香港 問學業 愛情

1997/11/11 女 07:00am 香港 問學業 愛情
自膠左

1995年5月12日 凌晨2點左右
男 香港出世 而家都係香港
想問事業

12:30中午

1997年7月7日 AM1：00 男 香港
想問命運

1998/6/3 男 屯門 18：00
想問健康，事業同愛情

1998年4月6日 黑龍江岀世 12點半中午
女 想問愛情同未來

繼續

1992年12月7日14時07分 男

香港出世

愛情事業財運

今年忌借忌保

1994 7月23日 男 下午3-3:30
想問大師 事業 愛情

而家係香港

1999 03 31 2pm HK
宜家係香港
愛情 事業 財運

92/12/26 1500 male hk
hk
career

1996年3月25 男 凌晨兩點 香港出世
住黃埔
問感情

愛情**

1998年3月12日 9:10AM 深圳出世
而家係香港
想問事業同愛情

男

26-3-1992
上午9點半左右
女 香港出世
唔該巴打

1997 2月4日 香港 男 下午3:17
愛情 事業 財運

Tg:mossa_0204